今日見到啲五毛睇到德州個訴訟被拒絕就打哂飛機帶風向真係好搞笑

雖然德州個訴訟俾最高法院拒絕左
但其實並唔代表侵會輸
千奇唔好俾班五毛洗版放負帶到風向！
其實侵侵仲有三步棋可以行

1. 依家仲有多個州既訴訟案仍然準備審理緊，而亞利桑那州同密之根州既聯邦法院訴訟案件仲未完，結果最快今晚凌晨會知道

2. 要睇吓州政府會唔會承認選舉結果，如果有多個州政府唔承認選舉結果而令到兩個總統候選人都唔夠選舉人票當選的話，就會進行權變選舉！到時每個州既眾議院都有一張選票去投票選總統，而眾議院依家係共和黨佔有大多數席位，從而變相對侵侵有利！

3. 動用行政命令中既《叛變法》：當侵侵發現有人想發動進行叛變叛國行為時即可使用，動用後會宣佈美國進入緊急狀態甚至係戒嚴，並且可以宣佈重新進行選舉，到時將唔會再接受郵寄選票只接受係票站一人一票既選票！

如果呢三步都唔成功既話先有機會打內戰
所以大家唔好咁灰心住
唔好成日俾五毛帶風向

詳情可以睇下林匡正呢個分析：

法庭/執法機關唔受理政治問題，個問題咪越積越大囉
咁細個香港尚且如此，崇尚自由嘅美國只會更大鑊

冇錯 侵其實嬴緊 敗登已經玩完

如果戒嚴真係等內戰

你條五毛今日洗版都洗得好落力
今日賺唔少啦

Trump一早贏左, Biden下星期就入獄

2. 要睇吓州政府會唔會承認選舉結果，如果有多個州政府唔承認選舉結果而令到兩個總統候選人都唔夠選舉人票當選的話，就會進行權變選舉！到時每個州既眾議院都有一張選票去投票選總統，而眾議院依家係共和黨佔有大多數席位，從而變相對侵侵有利！

on9仔, 邊個州政府唔認選舉結果? 一個都up唔出, 選舉人都委任晒啦, 撐trump都唔好夾硬搵野講, 好撚7!

其實高院個拒絕理由已經好明確表明唔撚想理選舉既事所以其餘既都凍過水

你睇吓依家有幾多個州幫手訴訟緊你咪知道囉
On9五毛又唔撚睇新聞

亞利桑那州同密之根州既聯邦法院訴訟案件仲未完，結果最快今晚凌晨會知道 < 拜登減撚晒都夠贏
好心你用下自己個腦啦, 睇林匡正9up

多謝樓主頂住風向撚

大家都係勝利球迷

懵撚, 州政府同州議員都未撚識分, 早抖啦

PT3 都係嗰句, 如果frankfurt server D料堅根本可以直接做, 而家睇黎D料無用

眾議院係民主黨
参議院先係共和黨

眾議院每州一票係共和黨多啲，不過唔大機會要咁投

我係指搖擺州既眾議院共和黨人呀傻鳩

依家咩情況都會發生

唔好再兜啦 好肉酸

多謝資訊

可以用行政命令重投戒嚴？

真定假

1月20號拜登就真係將trump用叛變法捉拿
搞咩紅色聯盟仲唔係叛國

你重可以打多48小時飛機，拜登後日就黃袍加身

仲powell條軍事法庭戰線

又出現了

你條五毛又出現了

登登點算無諗過登登會輸
身為愛登力好想喊

今日佢最落力，留言仲留到思覺失調

佢淨係睇佢想睇既新聞

之前話有d州既議會要收返選舉人既提名權
但好似未有下文

幾天真先可以覺得侵會反cup

聽得林匡正9up本身就係蠢撚

唔好咁直接啦好冇

下？！

議員? 州司法部呀慒撚

trump未輸

1,2係被動.
侵主動可以做係3, 其實仲有4, 就係搵一個國家開戰.

如果開戰, 大家都清楚會搵邊個開拖.

無錯侵侵天選之人投登果幾千萬全撚部deep state做票

州司法部已經被駁回左啦懵撚, 宜家得返州議員d官司未駁回咋, 7撚懵懵食甜筒

希望牙joe上任後用煽動國家分裂罪拉晒一半美國人

加油

呢句真

連登仔：仲有緊急法可以用

訓撚醒未德州係帶頭 其他州係支持
最高聯邦法院say咗no唔受理係成個case close咗
更加唔會有所謂兩個當選人都唔夠票因為依家提出訴訟嘅係紅州 登伯一樣會夠票
再者每個州都有限制選舉人嘅法律防止失信選舉人
唔好剩係掛住睇自己想睇嘅野日撚日喺連登打飛機
正常途徑嘅法律戰已經由聯邦法院拒絕個刻完咗

引咁多5毛PR入黎

老老實實 拜登都係Condom
唔係坐監
就比靠陰道上位既女人出賣
拜登點都唔會有好下場
而家比Xi NN, FBI咬

Trump 連任可能拜登先可以善終

多謝 推po
btw屌你老母垃圾港豬香港人

都話有三步棋囉五毛
做咩咁執着個法院判決

正常途徑嘅法律戰已經完咗
唔識字？
依家只可以向戒嚴內戰方向發展
你所謂三步棋有頭兩步都係唔存在

幾個月前民調話拜登領先，含侵力民調唔駛理唔可信fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力又叫話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作晒成個故仔出黎信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗見， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇直接內戰
屌你老母睇法真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

dont give me hope
d機有問題 點票咁多漏洞 都依然冇任何法律問題 全部挑戰都敗訴
我唔知仲Trump可以點 連奇蹟都睇唔到有可能

輸左啦認輸啦

pin this

啱 侵已經準備登基 贏到開巷

拜登輸晒

除左加州 其他全部都撐侵喎

有無睇新聞架

推

所以今次民主黨上任，都唔會有人服
更加唔駛講跛腳鴨政府呢樣野，施政肯定綁手綁腳

你就收嗲啦五毛撚

你無錢洗咩

換個account 啦

侵得番最後一步棋但我唔覺得真係會玩到咁大

老實講你用軍隊攞「證據」，然後話Trump 團隊定軍隊做法證，我係法庭都未必信你。

我相信係有大規模選舉舞弊，但如果舞弊方式係咁高科技嘅操作，而你又用Under 你Command 嘅高科技部隊做法證，我係法官我會質疑你係咪make up an evidence from scratch

就算Hear 都唔Grant Relief 唔知啲官諗乜

認真，我唔熟美國司法系統同法律條文。

我wtsapp 過喺美國嘅朋友，佢哋基本上係覺得Trump 賴死唔走，應該係因為接收唔到非主流媒體嘅報導。所以如果做到嘅，我會諗辦法接收所有頻譜，電視講話Declassify 所有所謂證據。到時就係好似溏心風暴咁，我對眼就係證據，唔需要Prove 到好似法庭咁完美都可以起到作用。

等各州民眾自己包圍自己州政府同議會逼佢哋處理選舉舞弊問題

未輸的

Trump贏咗

留名睇蜜詩根州進展

巴打細力少少啦
人哋始終都係一個好撚鍾意香港嘅精神病人

根本無發生過 “Frankfurt server” 呢件事，唔好睇咁多右膠侵粉假新聞啦

地球玩完了

屌你唔好再兜啦 好撚柒呀

唔駛同班狗拗
佢地志在spinz同激大家

佢地啲國安狗無能力拉曬所有唔服佢地嘅人
就想靠思想控制

Sidney Powell吹到好勁果個「軍方情報專家」，原來只係軍隊裏面嘅整車佬"wheeled vehicle mechanic" :

WAPO直接揾到佢訪問，直接quote佢真名。

真係笑撚死人

其實德洲告一次唔得可唔可以十幾個紅洲輪流告一次？

同埋之前唔係話美軍去左dominion總部攞搵証據咩？ 有冇後續發展？

呢單柒嘢，班傻閪侵粉打飛機都唔知打咗幾多個禮拜，有一排袁弓夷同燒山仲日日講添

連登仔講到server單野過多幾日搵到有證據
就會戒嚴打內戰
捉哂拜登班人上軍事法庭

點知原來放料個個係整車佬

單係Patriot+2A已經夠保全家
只係無人諗過會去到呢個最後地步

美國一亂, 支那咪成最大贏家?

啱 仲有美軍同核彈

最多核平加州 再出軍佔領藍州 殺晒啲州長 同deep state開戰

侵侵輸咪輸囉 仲咩仲要係咁俾希望人

2020年12月啦 醒啦

根據美國憲法 未到1月20號都仲未輸

先安內、後攘外
亂係必然會發生
我肯定既係美國亂完之後中共死撚硬

除非侵去到最盡，如果唔係都幾難搞
唯一好彩係，佢係最高票‘敗選’
仲有楂槍個啲撐佢

武裝民兵都撐佢
仲可以點輸?
真係睇唔到

巴打咁老定
支那隻手太撚深，好驚

trump仲係咁軟ge話 去到1月20號之後就無哂政治力量

抗議者再聚集華府：我們已身處戰爭中
大紀元訊
2020年12月13日 02:18AM

12月12日抗議者之一的托尼說，美國人已經處於戰爭之中。（新唐人電視台影片截圖）

12月12日上午，華盛頓DC大街上到處都是從全國各地前來抗議的人們。一個身穿迷彩服、戴國旗圖案口罩的參加者說，他三周前也來過華盛頓，當他看到上次集會當晚安提法（Antifa）分子暴力襲擊和平的挺川愛國者之後，他決定，這次還要來。

「當熱愛美國的人們試圖出來行使憲法第一修正案賦予他們的權利的時候，他們受到了安提法的恐嚇，他們讓人們害怕。」這個只報名字為托尼的男人說，「而主流媒體發出的信息就是：你們應該害怕，不應該出來發聲。所以我就站在這裏了，要站在那些和平的愛國者之中，安提法是帶來暴力、燒燬城市的人。」

托尼說，他要「支持特朗普」並讓「自己（的選票）被算上」。

「美國有人不喜歡我們的憲法和我們的權利，我們感覺權利被侵犯了，我要站在這裏表達立場。」同時，他也想向世界表達「和平和力量」，讓走出來的人們感到安全，也讓政府知道「我們老百姓不喜歡現在的方向」。

托尼表示，他不需要法律專業知識也能看出來，憲法被侵犯了。他說，人們需要清醒地認識到，美國人已經處在戰爭當中了。

「侵蝕早已經開始了，我們被滲透了，不是通過軍事，不是來搶我們的海灘，而是我們從內而外地被滲透了，我們的國家已經被接管了。人們需要覺醒，認識到我們已經處於戰爭時期了，只不過是另類的戰爭而已。」

托尼說，這是「一場沉默的戰爭，用另外方式進行的戰爭」；這場戰爭「已經進行了很長時間了」，不僅傷害了選舉，而且損害了經濟以及人們的健康。

托尼續說，如果人們再不覺醒的話，不僅美國人將失去自由，全世界都將失去自由。

「如果美國沒有了自由，那麼世界將失去自由，沒有強大的自由的美國，台灣和香港對中共就沒有任何勝算的機會了。我們必須站起來，捍衛世界上所有神的子民，不僅僅是美國人。」

托尼表示，四年以來，美國人已經看到，特朗普總統是一個為人民的總統。

「你需要做的就看誰在反對他，人民的行動告訴你：那些壞人在反對特朗普總統，也證明他確實是為人民的，所以我們需要他再做四年，完成他已經開始的工作。」

托尼最後表示，現在不再等特朗普總統做甚麼了，因為特朗普已經做出了他應該做的。「他已經給人民指出了道路。」他說，「現在是人民站出來說不的時候了。那正是我們這個偉大的民族過去做過的事情，不幸的是，我們需要再做一次。」#